HKU校友們，有無咩可以一齊幫到杜手足？

校友們，請問有冇基金可以捐款，或者有冇咩方法可以幫到杜手足…

好心痛，大好前途，五年半之後真係唔知發生咩事，我哋有冇咩可以而家支援到佢嘅屋企人？

有話要你幫
我d坐緊既fd冇咁出名又唔撚彈出黎幫?

Sorry…都係諗住識幾多幫幾多…
不嬲都有盡量做…

死五毛又浪費多個account
幫晒兩班有衝突？

唔好意思搞到你唔開心

樓主唔洗理佢
每一位手足都係幫到實幫

so?

見到師弟咁真係好灰…

判五年半唔係坐足五年半

點都好 你d撚樣都係出把西嘴上網打字當大義既柒頭黎 我代我d朋友多撚謝你幫忙捉鬼 黎啦出糧比我啦 垃圾狗5毛都出唔起?

咁你介紹下你d frd，俾個機會大家幫佢

仲唔撚明個問題係有需要既唔撚幫冇話有需要又要衝住幫

你朋友有咩需要？點幫到佢？
客氣問你又唔撚答
撩交嗌多過想為你個frd好
你frd真慘

仲有，你撚知人哋無話有需要？
你係家屬定律師？
人哋衝住幫關你撚事
無人會唔樂見有人想幫任何手足，除咗on9五毛

因為我朋友我serve撚到丫嘛 屌你老母下下行乞最撚好睇個畫面係咪
得啦屌你老母你咁撚豪無限資源個撚個入冊嘅都塞錢啦冇撚阻住你咖
繼撚續屈毛打字抗爭啦賤種狗
我地係睇你班憐登廢閪唔撚起呀

可以睇下呢到

最後一頁

你好好笑，d邏輯前後矛盾到

大概等幾耐可以上訴

我都想幫手足
你朋友叫咩名
開個patreon等大家幫下手

唔需要唔好意思
最緊要搵到方法幫到咁多位入獄手足

得啦精神勝利邊洗駁咖姐 先屈毛而後阿q 你班垃圾個劇本永遠一樣 所以睇唔撚起囉

咁你朋友有叫我地幫?
人地起碼叫做校友
你個所謂"朋友"又有咩聯繫?

冇咖 但都係hku囉 係咪有基金攞呀咁 金主大人

原來吹出嚟
梳

我明你
但唔使用咁嘅態度
人哋都係好心 唔識珍惜嘅話 咁你自己一個抗爭啦